有能力既人請抵制中國貨

平時自己帶飯 只會買非中國食品黎煮
仲有飲蒸餾水 唔飲東江水喉水
買產品只買 made in other-than-China

［警世］唔好咁易受風向影響

Agger

對自己好d
只買歐美日韓台